一群車路士球迷集體欺凌阿仙奴球迷！１８+

完全感受到阿迷既無助

靜啦仆街

champion of euro

好慘

老鼠又搞事

幾好笑

絕不搞事

阿記都拎過霸氣盃架 都算係champion of Europe 班車狗毛都未出齊就係度串人

駁唔到

好似豬左比加拉塔沙雷

所以話，迷車既都係狗

希望咁多位車迷都唔好再笑阿迷

你行街見到啲乞衣都唔會走去笑佢啦

奇實佢地都好可憐 好有靈性

以前我都有份笑佢 但係我而家開始戒了。。。

認同

屌你老母

比狗串

e 到都係
冇阿狗入黎反擊

唔好針對同市畜牲ok?

又無小胸部又無ojinjin（好似係）開咩18+

我決定將鴨清既咸濕精神帶入lin登